<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 
 <title>Krishna | RoR developer</title>
 <link href="http://your.site.com/atom.xml" rel="self"/>
 <link href="http://your.site.com"/>
 <updated>2011-08-18T16:09:00+05:45</updated>
 <id>http://layouts.studiomohawk.com/</id>

 
 <entry>
   <title>First Post</title>
   <link href="http://your.site.com/2011/08/16/Getting_Started/"/>
   <updated>2011-08-16T00:00:00+05:45</updated>
   <id>http://your.site.com/2011/08/16/Getting_Started</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;This is a post example.&lt;/em&gt; Below I&amp;#8217;ve placed commonly used markdown syntax so that you can see how I&amp;#8217;ve designed each elements. &lt;em&gt;Note:&lt;/em&gt; If you&amp;#8217;d like to use image in your post, you should add class name for it. Not sure how? Open this file located at _posts dir. There are 2 predefined class for image:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;.left - image float left&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;.right - image float right If you like to use bigger image, then you don&amp;#8217;t need to give class name at all. image is still get nice border around it and center it.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id='this_is_h2_heading'&gt;This is h2 heading&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id='this_is_h3_heading'&gt;This is h3 heading&lt;/h3&gt;

&lt;h4 id='this_is_h4_heading'&gt;This is h4 heading&lt;/h4&gt;

&lt;h5 id='this_is_h5_heading'&gt;This is h5 heading&lt;/h5&gt;

&lt;h6 id='this_is_h6_heading'&gt;This is h6 heading&lt;/h6&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href='https://github.com/studiomohawk'&gt;This link&lt;/a&gt; commodo cursus magna, vel scelerisque nisl consectetur et. Fusce dapibus, tellus ac cursus commodo, tortor mauris condimentum nibh, ut fermentum massa justo sit amet risus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Donec id elit non mi porta gravida at eget metus. Maecenas sed diam eget risus varius blandit sit amet non magna.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;list one&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;list two&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;list three&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;list four&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;list five&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;list one&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;list two&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;list three&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;list four&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;list five&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt='Image' class='left' src='http://placehold.it/100x100' /&gt; Integer posuere erat a ante venenatis dapibus posuere velit aliquet. Vestibulum id ligula porta felis euismod semper. Maecenas faucibus mollis interdum. Donec sed odio dui.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt='Image' class='right' src='http://placehold.it/100x100' /&gt; Donec ullamcorper nulla non metus auctor fringilla. Nullam id dolor id nibh ultricies vehicula ut id elit. Nulla vitae elit libero, a pharetra augue. Maecenas sed diam eget risus varius blandit sit amet non magna.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt='Image' src='http://placehold.it/580x300' /&gt; Donec sed odio dui. Cras justo odio, dapibus ac facilisis in, egestas eget quam. Integer posuere erat a ante venenatis dapibus posuere velit aliquet. Praesent commodo cursus magna, vel scelerisque nisl consectetur et.&lt;/p&gt;</content>
 </entry>
 
 
</feed>
